Only my girl can blow me

上次帶個鬼仔朋友黎香港玩，咁我地搭巴士，咁岩個巴士冷氣吹著佢，佢即刻勁火咁轉走個風向仲話only my girl can blow me, 氣氛勁老尷，佢係咪知我對佢有意思

gay就唔可以吹得好既咩